覺唔覺大上大落之後多左好多人炒股

Number 降
搶 IPO
返晒黎

成交少咗幾百億你同我講多人

多人講唔代表多人炒
而且一定好多雞話炒股賺錢黎掩飾自己做雞賺既錢
我都唔明佢地
明明憑自己實力賺返黎既錢 怕咩比人話

琴日朝早問個有買開股票嘅朋友入定貨未，佢竟然話手風唔順唔理股票住
上星期啲屋企人個個話股災嚟緊叫人清倉暫時唔好買住
啲同事個個認叻話一早清晒等大跌啦

暴跌2 次殺左唔少人啦
依家先真正開始